田大少：不如我哋由頭嚟過

問題係無制度

香港人咪選擇stand with 抗爭者
佢係咪臨老傻撚左

由1984年由頭嚟過好唔好？

黎耀輝呢

7成投票率都改唔到每日150 新移民，也對五大訴無所影響

我哋就係爭取緊一個相對公平既制度
支那輸打贏要，唔通我哋次次都要死一兩百人，幾千人被捕先可以發聲？

好啊！

雙真普選咪可以和平地選擇囉！

好撚後悔呀！未歸中之前我一啲都唔後悔，而家我好撚後悔呀！！！！！！！！

有得揀 無人會掟汽油彈

屌

由宇宙大爆炸開始 真正攬抄

牙田 你知唔知自己講咩呀

,即係佢都同意之前係冇港人治港啦

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

香港人講得好清楚！
五大訴求，決一不可！

取消功能組別再講

好, 由頭嚟過
改寫歷史

咁不如回歸返英治先，ok?

我認為可以考慮商民合作
商民共管

比返英國ok?

我會理解佢為爭取真普選

葉劉：我以為同民建聯唔同，但撐警後結果一樣仆街

開心過後唔好鬆懈
五大訴求

死咗人如何重新開始?
盲咗眼如何重新開始?

你問下林鄭先

重新打多次鴉片戰爭ok?

暗示重組政府？

又串家姐

你係棺材叫得返醒我地手足咪由頭黎過囉

捐你一半身家比星火
優先請被捕人士番工
或者可以考慮下

don't be on9
冇民主既地方係冇民主方法爭取民主

既然香港人都行到去Iguacu既一日，我哋只會難過有好多手足已經唔可以同我哋一齊行
田北辰，一個只可以留係歷史洪流中既一個人物

贏左區選等於高度自治?
場仗先剛剛開始

不如我地攬炒 重新開埠？

支持

用左幾多人命先換嚟呢個所謂小小嘅「勝利」

傻鳩

可以 個制度重新黎過

由頭嚟過呀，咁歸返英再獨立

牙田你真狡猾，老是常出現

依家開始，我地就係一分鐘嘅朋友

就係和平解決唔到嘅嘢先逼不得已

驚？

姐姐

回應五大訴求咪重新開始

王家衛拍套戲講反修例運動究竟會點

好啊 中英聯合聲明重啟

regin姐姐想妹妹死

我都轉為支持黃絲

咪係，佢想我哋以為自己贏佐，但我哋一直好清楚自己想要既係咩，區選只係子彈，唔係目標

老而不

田少可唔可以攞哂全部身家出嚟同我哋一齊由頭嚟過？

有真普選先講啦 有和平方法制衡到政權無人會揀暴力 問題係無

如果冇義士做抗爭，今日唔會贏超過7成。

五大訴求就係最好嘅開始

come on James

收皮啦仆街

Yes
一百萬人
二百萬人都試過

然後政府完全無視市民

你搵過個接班人好過啦
個位李乜春廢mn仆街

個頭係咪未回歸前
我地都想由頭黎過呀
無人想被中國人呀呢度

拍撚到2047我個孫出世都未上到

手足受到既傷害可唔可以由頭黎過?
5大訴求講左咁耐
連好多藍絲都認同既成立獨立調查委員會都冇呀
呢個咁既政府毫無誠意
咁就當冇事重頭黎過?

割讓返畀英國好唔好?

好呀，你入返去伯母個子宮到先

重開中英談判！

五大訴求全部達成就係香港重光，重頭嚟過之時
田大少快啲叫政府達成五大訴求啦

含撚啦

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

到今時今日嘅成就係每一位勇武同和理血汗換返嚟

死咗的手足可以返生嗎？

史上所有革命都係因為政權逼人狗急跳牆

班差佬一日唔吞槍自盡或坐監，係冇可能由頭嚟過㗎！

麥美娟：好撚後悔呀我！未點票之前我一d都唔後悔，而家我好撚後悔呀！

前男朋友:

1980年開始黎過呀?
比我哋揀港獨?

行撚開啲啦屌你老母田大少

死左點翻生

Come on James

好呀，不如由未簽回歸前開結？

健吾都收收皮先

有啲想嘔

找左五大訴求條數再傾，再見

兩頭蛇就死撚開啦..
冇人理佢, 佢又自己衝出嚟博俾人屌

你快撚啲投胎咪由頭嚟過

無like

從邊度開始生 1997？

重新黎過 即係放曬D手足 撤回暴動定性啦

田少,重新來過冇問題,但高級官員同黑警一定要負返一定既責任

離婚啦我地

後生少少可能唔識
自由黨當年2003廿三條第一個跳船
建制派自由黨=飯民民主党

《23條》立法倒戈

2002年香港政府就《基本法》第23條立法作諮詢，引起極大關注，及後沙士來襲百廢待興，市民民怨沸騰，但時任行政長官董建華堅持為第23條立法，終導致2003年7月1日50萬人上街的「七一遊行」。

時任自由黨主席田北俊在2003年7月6日，即立法會就《國家安全條例草案》進行二讀辯論前，突然宣佈不支持於7月9日進行二讀，並即時辭去行政會議職務，政府急急連夜召開行政會議特別會議。由於欠缺自由黨於立法會的支持，條例草案將無法通過，董建華最後宣布撤回草案。

自由黨及田北俊事後羸盡掌聲，並為他們在翌年立法會選舉首次嬴得直選議席，不過對北京親建制人士而言，此役令他們再難以信任該黨，留下日後該黨政治力量越來越弱的伏線，從其倒戈事跡不時被回帶可見一斑。

瞓撚左幾耐
612之前有幾多仲係和理非
係邊一班人迫我地一步一步進化
搞衰左 知自己仆左第一步
就用啲死人高姿態 叫我地返轉頭
係邊個迫成咁
你咪上下叫班警甴重頭黎過囉
你睇下佢地得唔得
咪撚咩都spin落示威者度

已經死左好多手足
一句重頭黎過
被殺係咪可以即刻返生
比狗姦過即刻冇心理問題
被抹黑嘅手足係咪可以突然一身清白

屌你老母 索撚到陣棺材香就麻煩行去一二面等比天收 咪撚再扮撚哂老屎忽

係呀 以前個個港豬好好 咁不如直接返英治時代呀 屌你老母

五大訴求 缺一不可

1842年開始來過？

1984 is better

不如叫阿田生將佢老母閪拆到散哂/ 踩撚到血肉模糊
由頭嚟過, 重組佢個老母閪?

黎耀輝最後都係飛鳩咗何寶榮嫁.
大田少呢句你留返同劉慧卿講算啦~

冇撚簽過1984中英聯合聲明

取消個150人嚟混種先

取消咗，自由黨就收得皮

150名額新移民手空空無一物
注入民主意識即刻搞掂

人都死咗，前途無埋
如果而家重頭黎過
點對得住死去嘅手足
同埋佢地在世嘅家人

呢條友都仲算有良心，唔似淋奠同民賤聯、鼠王芬果 d 般毫無悔意

Ok 查哂所有野，交黑警，告刑事，5大訴求

咁就可以重新黎過

重頭開始2014年已經扔氣油彈

啲人話係50萬人上街搞到過唔到
其實係大少個一票

但死咗嘅手足

無得重頭嚟過

報仇

你地建制自己重頭黎過

我覺得黎明行動要配合主動發起三罷

利申 比狗咬左

2016

其實田少由頭都尾都反送中，仲要獨立調查，咁少有清泉都輸。

最起碼要交出一打黑警出來送上大陸受死刑，十打要受酷刑，幾千黑警要坐監。

三罷係香港真係好撚好撚難

個制度就係全民雙普選
你俾到未？

英國佬翻黎ok?

改變剩係改到區議會，一日立法會仲有功能組別都光復唔到

重你老母 呢次只不過係表態 我地重來唔care呢d所謂選舉 我地一定要繼續勇武抗爭 五大訴求 缺一不可

真係累撚死人

係呀 所以我地贏左區選 都要繼續諗方法去贏呢個只係開始

我之前都好單純咁諗 黎明行動就可以令香港人被動三罷
不過都係太睇少香港人翻工既心

落實五大訴求咪重新開始囉

屌你老母 你比返個女個仔人呀？ 重頭？ 聽到就火都嚟埋

你叫共產黨重新黎過好冇？

幾押韻喎

田大少，請立即串連李超人，
統合民立主派，前高官
成立臨時政府。
要先下手為強，
因為11.24之後，
支共的心腹大患不是黑衫，
不是飯民，
係李超人!!!!!!
李超人一係走佬，
一係被消失，
信不信由你。

手足唔洗怕
我地會光復到香港
救返你

從97到依家，香港人口多咗兩百萬。港女都唔多生仔女，咁D人點嚟？1日150條大陸友嚟香港係小數，點計都冇2百萬人。你冇計優才、中資公司泒港工作起過七年員工..........

又想洗底呢條偽君子

問題係個制度

救左理大個啲先啦發夢係埋土匿埋左兩日都係比狗咬到 入面個種情緒會好崩潰

殺人姦人打盲人
宜家走嚟重新開始？

田少真係不食人間煙火，到依家仲咁天真

咁香港歸邊個好

唉
老一輩個d
建制好，泛民好，中立好
d思路無得救

企開啲啦屌你老母

相信香港人的選擇
所以馮檢基拎咗咁多票
田少不算罷啦
#全職KOL咪幾好

自己嚟啦

老啦，退休把啦

英國管或者獨立成為英聯邦國家之一。

想跟老美多啲，

No,thanks

你重刷首抽好嗎

諗緊方法
手足加油

田少都弱智嘅，講到選咗出來中共就會聽佢地講咁，中共撚會尊重投票結果咩，話要由頭開始都on99嘅

問題係個制度
一日個制度唔改都係無用

新移民會生仔，同埋廢老會娶大陸女人，再加埋雙非嬰兒差唔多啦

呢個真，不能放鬆心情
要記住721 831

由宇宙大爆炸從頭開始好唔好

有丟美劇叫 counter part , 兩個平衡世界，唔知有冇人拍香港講，講1984 年冇簽果份被騙聲明?

屌喺條街笑到仆

我去拍

其實佢企番黎呢邊，用佢既商界影響力支持
從新黎過完全係冇問題，睇你啦田少

政府廣告都話重新出發㗎

聽過，沒有腳的那種嘛。你這些話哄哄女孩子可以。你象鳥嗎？你那一點象鳥？你不過是我在唐人街撿回來的酒鬼而已。象鳥！你會飛的話就不會呆在 這裡 了。飛呀！有本事你飛給我看看？

雖然係另一套電影

補多句，其實而家黃色經濟圈差緊個商界大佬
佢肯企過黎肯定可以做重心人物

田少，做人做狗自己簡啦

好 由簽中英聯合聲明 之前果刻 重頭黎過

由去番英治開始

其實有方法 不過入面有手足係唔打算走
所以我尊重佢地既決定

有得由頭嚟過我會揀唔租新界直接割讓新界

一直以為我跟葉瘤不一樣，原來仆街的時候，所有的人都一樣。

1980啦 比幾年準備共狗

你覺得呢？

訓醒未唔洗負責任架?

屌你

唔知係時空另一邊既香港, 係點既呢...?

都係想將香港人綁番入佢地有絕對優勢既局，我唔會信囉

好啊 抗爭由頭嚟過

睇到呢句有啲心酸

犧牲咗咁多人
重頭嚟過？

其實大家有冇諗過佢嘅意思就係重啟政改？

好憎佢地倒果為因
話手足係暴徒
手足唔撚係暴徒

你返去老母個閪入面先啦

好呀，重新開始！
解散現有全部親共派、高官同黑警，
咪就係重新開始囉。

區選唔會直接實現五大訴求

與民為敵 下場慘烈

各個義士、梓樂、爆眼手足、被暴動手足佢地人生有冇得重新開始呀屌你老母！？

連登仔識唔識何寶榮呀

啫係冇七成就唔係高度自治。
咁以前啲投票率咁低，代表咗啲乜？

幾押韻

南京條約開始吖笨

由1949開始好啲

由6月9再黎多次？

重新歸英ok?

我以前日日開post吹奏

happy together

食屎啦

用愛與和平管治香港

咁多手足被殺被打傷點由頭黎舊？dllm

張國榮首席打手

吊撚伙啦，我投非建制唔係代表認同佢地，我係表態支持所有手足，包括佢地所有行為啊吊你老母

由強共入聯合國開始
阻止佢將香港從殖民地自決名單剔除

2016年香港出生率係1.2人，即香港15-44歲女性平均衹生1.2個小朋友，婦女係包括新移民在內。廢老娶大陸老婆然後來港係咪包在150名额内。至於雙非兒童根據政府資料祇有20萬。

我估計從97到依家，由150名額到港有大概80萬人，加上雙非兒童20萬人，條數祇有100萬人。97年時嘅490萬人口根本沒有可能有大變動由於出生率祇有1.2。

200萬增加人口減咗上述嘅100萬後，重有100萬人。呢D就係所謂優才同支那用不同途徑放落去香港嘅人。

香港D樓點可能唔貴！

妳放晒咁多日既示威者（無罪）
交d黑警出黎先，咪仲可以傾

Ok 由1897開始

等陣先，等我地贏埋雙普選之後再同你討論下有冇得由頭黎過啦

咩由頭黎過
發生左咁多事都可以由頭黎過？
警暴都可以由頭黎過？
食屎啦

你唔係以為中共會整一樣佢地會輸既野出黎？
今次都輸到咁仲點會有普選令自己落面 就算有都一定種好哂票

又出黎抽自己友水

我哋由1897開始好唔好?

比返英國

幫手叫脫中歸英都好

犧牲左既生命永遠冇得返轉頭

咪一早講咗囉

真普選

屌 真心可以向啲拍戲嘅機構提議，無論係香港本土定外國定台灣都可以
好想睇

唔好

我都覺得係

重新開埠咁解？可以考慮

唔好同無權無勢的人講. 要講同 777 講

By姐姐

立法會都決定唔到啦 點決定自己命運呀

要記得既 我永遠都會記得

田少是否意指, 應否考慮交棒給和理非? 294萬人參加的選舉鐵證『和』『衝』共濟是能夠創造成果. 不竟衝了一陣子, 那個方法都要再試下.

屌 好耐無見